依家喺巴黎

發覺香港十幾度同依到3度差唔多

Ok

其實我就咁買咗機票飛咗過嚟留3日，冇準備過行程

好貴呀啲餐廳
仲要唔好食
反而supermarket啲嘢抵食又大件

Chinatown牛河好撚好食
又抵

係住宿附近，ok嘅

依家係芬蘭，好feel啲

巴黎治安如何

哦

幾好，錢財不露眼就得，唔係遊客區就無啲手繩黨

去買車飛，趕時間，部機唔收紙幣，問個法國靚仔唱錢，佢話可以係巴士到買
blacklist 巴黎了

芬蘭嘢都好貴，但有feel好多

香港濕凍唔係世界最凍了，芬蘭-24度凍啲，不過都冇阻我heattech加hoodie就出街

有冇香港咁凍

巴黎冇，helsinki都冇，落雪到係heattech加hoodie就得

啊！凍傷啊！明明香港感覺凍啲

隔咗幾個鐘去買飛貴咗20歐

痴線，啱啱一到俄羅斯就無Internet，WiFi又要當地電話號碼，話會有人接我又冇人，GPS又死埋，好彩down定咗個offline maps，又冇cash，周圍又見唔到銀行，99下去到地鐵站又搵唔到要去嘅地方😭
想喊